點解咁樣衰都做到KOL

香港地

假如係樣衰係咪唔做得?

女版陳同佳？

屌你老母 手足黎架

LM

呢啲女騎上去兒燈仔到 個個咪照樣扯到衡即刻除褲屌

你屌埋我嗰份

大把豬Hi P圖以為自己好靚

靜靜女神Blocked左我 我就要同佢攬炒

做人最忌有信自

講還講

你走先 屌完你老母 我會負責任

倒轉嚟講
樓主認為KOL一定要靚樣

咁都有287個likes
啲人隻眼生喺屎忽度？

唔通個個KOL都係雞咩

下關咩事
unbox therapy個鬼佬就樣衰啦

陳同佳

手指比例

由佢黎賣都都幾無說服力

唔知點解要成日帶狗頸圈
我諗娘娘有被Sm傾向
好想瘋狂。。。
Btw 死藍絲成日北上講大灣區有幾好 又幾好
就咪撚再成日出Post食黃店扮黃啦屌

cg都唔靚女 但我覺得佢都算一個成功啲KOL
依兩件個ig全部都係廣告 p圖p到咁
不了
follow佢哋啲人係咩料
btw 之前係ig見到有個ac專講依啲KOL

咁你都做得

我睇唔撚透...